金像獎提名無馬仔首部自編自導自演既《生前約死後》同祖藍嘔心瀝血碌盡人情牌既音樂劇電影《你咪理，我愛你》就知無曬公信力..

呢兩套好評如潮都無提名 同當年思捷大師既《一家大晒》一樣咩都無 呢三套絕對係不屑主流頒獎禮既先潮 一個真正懂電影既人先會識得欣賞呢三套戲..

睇hkmovie6生前約死後4.1分就知馬仔已經贏盡晒全香港人嘅掌聲。。。

ching幾識戲..

#JusticeforMaJai

收皮啦奶共王祖藍
叫佢祖藍好撚嘔心

斬清

清分析得幾獨到